狼隊分分鐘五年內奪冠

有以前猁記影子，越打越有，成隊波真係唔差，班費多啲應該掂

會唔會早過利物浦

有邊隊會遲過利物浦

真係有諗過

今年都差d入FA決賽

咁樣咒狼隊攞唔到英超，心地唔好呀你

有痢影子點攞英超呀

如果對弱隊食到7成真係拎到

對big5(49000唔計)好穩

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....

我利今季一定反杯拎英超架

今季就利記拎啦，點早過

踢到成隊猁咁咪即係拎唔到冠軍囉

以前呀，狼隊嚟緊幾年勁過利都唔出奇

話係李城影子好過啦

分分鐘利最後奪冠係要靠打佢鏝城

狼隊最後一場係對利喎

買埋C朗 葡萄牙國家隊d星就齊

整體人腳質素都係偏差，尤其前線
反擊時嘅陣法好
但係陣地進攻時嘅陣法唔算好
相對容易喺強隊身上攞到分
但對中下游球隊時無優勢

簽埋牙朗同菲歷斯就差唔多全隊

有c朗反而拎唔到冠

最變態係足總盃掃哂強隊出局 之後輸屈福特

狼隊對前六有呢個成績真係好強
可惜相反對親中下游都係過份搞笑 唔係話對中下游要食硬 但如果贏到五六成都應該可以一齊爭前四 而唔係對哈多士可以送晒六分出去